it fg 咪做細公司

language framework 乜柒野都已經自己學都話我唔識 到真係問你又話唔得閒 佢自己某啲位唔識就得 我唔識果時就話呢啲fg都要識架波

無同佢地圍內吹水就話我同team唔熟 少講野
week1果陣想打好關係就比人hea應 想入whatsapp signal group果啲又唔加 想借payme問電話add contact又比個qr code我scan 你地做左7 8 9 年緊係熟啦
同埋fg奉旨要撩你地講野架? 你地問我講先唔撚得架? fg學新framework已經忙又煩架啦 邊撚似你地做左幾年咁chill

唔撚問你地野就真係唔教架喎 成個project塞比我自己睇就算 啲details又唔撚講 要用乜柒framework就咁send條官網link比我就算 大佬畢左業先兩個月 撚有你地學野做野咁熟咩

已經叫做開始上軌道 tasklist都fullfill到 又話乜柒同team唔夾 無撚人想工作以外同你地熟呀

最後覺得佢想fg當senior用 做唔到佢地個效率又想借啲意叫我自己走

利申: 純發洩

你估得it係咁

潛台詞: 你唔刷佢鞋就躝LA, 大公司要奶得仲勁..

佢地30幾姐 不過佢地大學識 感覺我好難融入

同埋好煩 已經叫佢有乜直接講 都比啲模令兩可嘅答案我 唔想同你估估下係我問題定你地問題

收好高人工？

算高 2字頭

夾頭啦
拉左線未
電腦死左啊
仲咁多野講

想借payme問電話add contact又比個qr code我scan

20k 仲要人教

你都識講高啦，對你要求高好正常

快d hea住做, 搵工走人

有新野學不知幾正
人工夠的話

fg 20k預左唔識就比人屌到開花架啦
如果佢預個新人乜都唔識
咁佢點解唔15k請個垃圾白紙?

過咗試用期未
過咗咪hea做 等佢炒你
不過細公司出兩皮幾請個fg
都預咗唔會畀你慢慢學野架啦

你做細無得屌, 只能夠問. 無計

問野成日比人反問 你覺得呢 你覺得點做最好

我撚知最optimal嘅做法係點咩 到我用自己嘅approach做到個樣又撚話咁樣唔reusable 唔standard喎

好簡單, 出去再搵工

只要你唔係over pay 就得

樓主唔好咁天真
大公司都一樣 要排你真係玩殘你
又多小圈子
好彩我無比人排

轉到岩為止啦，度度都有系人架啦

新仔只能夠忍, 呢D老屎忽真係難頂.

其實一啲都唔憎佢地 不過相處有啲奇怪 可能我fg唔識處事

成2皮喎ching
2皮請你返去仲要佢地教
咁點解佢地唔請個13,4k白紙
又聽聽教教又肯做

唔關事, 間間公司都有呢D ON9, 只係多定小, 同你近唔近.

下

有20幾k 就要自動波自己handle大部分野，做唔到不如請個16k慢慢教

真
宜家d fg上得連登太多
以為真係個個programmer都fg 20幾30k

出面fg逗緊14,5k
反而tech勁肯做肯學
唔勁都自己google試下
砌好D野先問人咁做岩唔岩
宜家袋緊20k果班
好似覺得逗緊最低工資應份咁

但自己諗下唔好咩，諗到唔明先先問人會學到多啲嘢

我都係啱啱fg，有條On9同事日日問我點做點做，自己唔試唔睇要人餵埋答案畀佢，我同其他同事都覺得佢好難頂，教佢嘅時間仲多過我地自己做

It 好多嘢都可以google，可以網上揾到，我自己都係摸下試下先識

係咪無人睇內文

同你一樣唔鍾意問人 問得通常都係啲flow project structure 同埋guideline standard果啲

咁咪轉工，細公司預左啦

中晒，舊公司有條廢物同你講嘅一樣，啱啱ust 畢業

連web socket 都唔識，未上網google就問人，晒成幾粒鐘同佢講都係唔明

好人好者點會做細公司

我會睇返啲doc 再自己個腦組織下，同埋睇返以前project 點做，逐行逐行喺個腦dry run再砌返個flow出嚟

Guideline standard嗰啲咪又係MVC factory嗰啲，都係大同小異，一係就水蛇春spaghetti

我大同細公司都返過，感覺細公司啲code好睇啲，大公司啲嘢好多人main過，啲嘢可以好舊同冇structure，老屎忽仲多，問佢地唔止唔答，佢地都可能唔識

其實呢招都好多冇料嘅老屎忽用
佢自己唔識/唔sure就反問番你先
如果你答得合理或其他人都贊同嘅話
佢就會話自己本身都係咁諗
但如果你個答案有位畀佢入
或者有其他人反對嘅話
佢就可以捉住你黎屌
永遠立於不敗之地

其實細同大公司都係咁
好多人以為it真係好好做
樓主及早轉行啦

fg老馮唔知咁
老屎忽唔教你咪自學囉
有邊間公司d 老屎忽會好似學校咁教人？
除非你係靚女啦
大公司仲撚閪
佢地根本唔理你學唔學得掂
佢地請fg 好易
根本冇心留你
你學唔掂咪請過個囉

就算fg 50k 都要慢慢教啦
Code quality 係要慢慢浸出黎

間間公司做嘅野唔同
Standard 都唔同
睇code上手一定要時間
樓上個堆話20k做咩老馮要人教
肯定未做過it係度9up

無話題事少
唔答你問題事大

轉工啦
同事咁濕鳩
有經驗既都會有問題啦
差在幾快上手同識唔識舉一反三
自已盲摸浪費自已人時間

上面班戇鳩唔知有幾多做it

樓主你公司個team culture 唔好 留黎都無益

唔好講人工幾錢先 你收幾錢都係可以有野唔識

查完唔明 又冇人肯幫同support

咁間野都唔方有前途

至於圈子嘅野真係冇得夾硬 專心做好你手上嘅事 學好要學嘅野就得 又唔係留係到一世 唔洗諗融唔融入住

大公司都係咁 唔明自己問自己學 未試過會有人自己行埋黎教
我係你就QUIT左佢再搵過 搵得返就唔係你問題

答得你覺得呢 9成係佢都唔撚識

終於睇到個正常人
講到fg 13-4好正確咁，社畜界代表

做左4年幾code狗，轉過4份工，未遇過有人會行過來話教，通常就話你知要加d咩，然後自己study.係咪我做果d全部都係垃圾？

轉啦
人地大學識
一齊玩左咁多年
好野一定冇你份